中學成績表對報大學有咩影響

今次學校叫我地home mock，但屋企嘈到仆街，乜都做唔到，冇交好多卷，好多科唔合格/0分，想知對報大學嗰啲有冇咩特別影響

無

冇

冇人會睇

好大影響
我dse 30分都入唔到八大就係因為中學成績差

老師嗰啲都話會睇今次中六成績表

將來搵工, 有極細機會(0.001%) 僱主會睇

痴撚線

聽老師話死撚硬
班友同d教材一樣過時架啦

我中六完全冇考mocK
只係返咗三十日學(搞報jupas、影下相之類)
之後日日走去city u温書
最後kongu med

其實係冇可能，連大學transcripts 都唔會睇點會睇中學成績表

你個老師都有病

咩公司咁on9啊

真 中學拎咗一個小過
結果25分都入唔到八大

0.001%都冇

咁係咪唔洗理啦

Really?

唔會的

我有個中學同學操行拎A成績好，dse 11分就入咗港大

DSE>>>>all

你會入唔到大學同搵唔到工

係 而家喺kfc做緊執盤師

咁大鑊？

Same

0影響

你係咪真心膠

一D都無

大學請我去interview 問點解會有小過
我如實作答 話三個遲到缺點變一個小過
點知佢講睇你個死人樣上到大學都係走堂
寧願俾個廿分有上進心嘅人入大學好過

根本冇人睇

如果jupas睇中學成績
咪自修生點算？
用common sense 諗下都知唔會睇

我個18分朋友都有8大offer
唔好信連登仔講中學成績表冇用
俾佢地燈到我喺kfc做

上面成堆垃圾reply
I can tell you NO consequence
but 如果你想要中學老師封推薦信咁都比下面啦

垃圾reply依句由啲P牌口中講出嚟真係零舍有說服力

interview會睇
遲到次數太多都會問，驚你成日遲到走堂
記過缺點最好諗定點解釋
小過以上就唔使諗喇，下世小心啲

如果第時見工，對方老細或HR得中學學歷就會睇

嗰陣有個同學中六成績表上面有兩個小過咪又係直入中大
你DSE考得好邊Q個睇你

分別在於直入定讀多幾年入

樓主唔好信樓上啲人，我中六嗰陣冇考mock，結果dse26分都入唔到8大，得asso收我。相反我同學dse得12分，但佢mock好高分，仲年年有優點，最後就入咗kongu

我有個同學都係咁

唔明樓上話唔影響嗰啲人係咩心態，咁樣伏一個中六小朋友

只可以話好間接嘅影響
有啲科interview真係會睇中學成績表
不過都係呢句極大部分科DSE夠分就唔使理咩interview，除咗archi

巴打可能我識你

邊間咁鳩

中學畢業嗰啲

真係好撚賤
小朋友都玩

你on9唔識玩jupas姐

0

咪撚信，dse成績先有用

冇
大學收你剩係想知你dse成績
正如出來做野 都剩係想知你讀邊間大學
或者有機會問你拎咩Hon咩gpa

不過補習就可能會問dse成績
或者政府有d工會睇你meet唔meet 到33222

總之 中學成績唔洗咁上心 冇人想知你中學幾威
趁依家溫好d
考好dse仲實際

冇架

操行分有咩用

本地UGG唔睇，
AssoHD就唔知

小學成績表影響大啲

其實香港班陷家鏟教畜係咁發放不實訊息點解冇人反

我知道有科係你interview嘅時候會睇你學校成績/學校比嘅predicted grade
所以話係咪無影響呢就點都有少少
但係你interview/DSE表現好呢學校成績就幾minor下

P牌狗都有自豪感

其實大學根本睇唔到你嘅成績表...

呃鳩你

有你呢位知名會員反對就啱了

你幾時去精神科復診btw?

asso可能會睇中學成績嚟比conditional offer
但以我所知 到時dse放榜有咁上下分咪又係照收

仲有個幾月先考
與其擔心學校成績/asso offer
不如考好DSE 讀八大

唔好入毅進 做黑狗

DSE加油啦

冇，我十幾個缺點都照入

你好叻

個底冇花，係mock成績出哂事

班仆街連登仔就係靠冼人一鑊
佢地先個個入曬大學 將來fg 50k
樓主千祈唔好中佢哋擾敵奸計

問心 一次嘅公開試邊及得上六年嘅評分可靠高 誤差性低？

完全零 dse你考夠分到mean就入撚硬 （要interview科唔計）唔駛理啲白痴教畜鳩up

唔洗理，dum左佢都得

封推薦信仲有廢，一個prof收幾百封唔出奇

Mock出晒事 得返廿零日 你覺得你dse會好高分？仲諗 溫書啦

關撚事
識個喇沙只補習 同自己走堂溫書
學校功課冇做過 只出席mock同 測驗 最後dse 32 入Kong U

操行問題？

教畜害死人

老師有冇同你講過，唔好遲到、欠交功課
因為第日見工要交成績表/手冊畀老細睇

所以我專登返學校附近間kfc做
每次見到條教畜過嚟買嘢
就幫佢杯汽水多冰 薯條整淋
係桶飯就俾隔夜飯佢

教育局/各大學邊份文件咁指出？
冇既話好大機會咁講只係想你地少啲缺席/交齊功課/操行好啲/考試高分啲 既手段

未見過有人有影響
夠分就收嫁啦
中學有個人三個小過都city啦

加上樓主係成績就更加唔係問題啦
學校成績同DSE 邊有得比
入U都係睇DSE

全撚部連登仔都擾敵
諗下 你校內考3 校外考5**
係人都當你請槍
隨時入唔到大學反而俾人送去坐監

真

正常就冇

出洋留學就唔知

紀律部隊vecting會問。

報檥仁會睇

Dse決定你一生

成日開膠po嘅假膠嚟 樓主咪俾佢水 冇影響

City嘈到仆街點溫

DSE夠勁就得，你中學成績表無人想知

我讀到碩士 中學缺席到畢唔到業 證書都無 都無咩影響
但唔知如果你外國讀大學會唔會睇中學表現

叻喇叻喇

話比成績表都算啦，宜家諗返比手冊真係好撚on99
如果我係僱主見有人見見工比本手冊我：

優點>5**

真係試過 有份工要求我用成積表show 我中六畢業
用大學畢業證書代替都唔得

完全冇用 個中學弱智老師仲嚇我唔合格到時成績表就唔好睇 跟你一世架

冇 操行都一樣

中學兩個缺點一個小過
DSE>20 一樣入到U

冇
本身個人好亂 放榜前發現唔見咗中學張成績表
但都完全冇影響 夠分唔通唔收你咩

transcript交都冇交比大學人地冇話要

無影響

中學生涯夾埋4個大過 n個小過同缺點
最後咪又係暴大 關咩事

冇
廢紙嚟

認真答

以前就冇 除非你non ju入要面試嗰嘅
或者唔夠分要報asso 可能仲有機會睇下

不過今次DSE都未知點
如果可以照以前咁考嘅 多數唔會再睇
考唔到嘅話 一定會參考中學成績
所以唔好亂黎 盡力考就OK了

傻仔

操行有用
無大過唔比做警察

1. 因為你遇上嚴重事故，可以拎中學mock成績去做project dse個分，但依個機率係超低

2. 成績會影響你會否得到校長推薦，去大學面試加分，成績表是影響你拎唔拎到依個機會，但加的分也不會多，1-2分左右。

如果你dse成績好，中學成績表係垃圾

好彩我以前交齊功課返足學 操行A再加幾個小功先入到i大咋

你老師都要交數比上司先會同你鳩up咁多野
中學6年都係為左2個星期
考dse 無其他野特別

考狗咪會睇囉

none

city好多隱世位
以前無咁多人捉

好彩我喺學校次次考頭十
依家留咗喺武漢
唔使考都有25分
穩入三大了

只有藍屍先睇中學張成績表

真係無影響
我第一次jupas同retake rejupas都冇睇過份成績表
你老師水鳩你

兩年前中學老師都係咁呃9我

成班仆街仔

正確話睇吓操行喎
實情就係

咁嗰啲乜野OEA SLP又關唔關事
利申 自修生唔知有咩好upload上去結果留空咗

應該 唔太大
我中學成績 普普通通

冇用
自己當時喺SLP寫想讀嘅科
同而家讀嗰科完全兩回事嚟
咪又係收我
OEA SLP寫到偉大都冇大撚用
考得低分咪又係收皮

點知條教畜偏偏就係唔黎kfc食
人地教授食開高級野

冇人睇 趁仲有機會快啲屌9啲教蓄
唔會有影響 我條命擔保

無用，dse夠分就得
除咗某啲科好睇interview or你自己既portfolio之外
所以基本上空咗oea slp都無所謂

冇，不過如果到mock都仲0分…
你都係比d心機啦…

屋企嘈就做唔到？

以為xku med好多豬

唔通俾你條p牌仔水咩

中學個陣長期頭十加有幾個大功
dse 12分，成功入咗asso界hku
結果dse 20up個d要讀其他

中學教畜話你聽
係完全冇用 只要你DSE考得好
不過JUPAS係會要求學校submit校內分
作用只係假如你咁啱係marginal case/有同分/需要interview嘅科 情況極稀有

考紀律部隊會send張野嚟學校寫操行 缺過紀錄之類 同埋tick是否推薦
但officer grade先會

中六臨尾走哂堂
三小過換一大過

而家入左政府

講句英文會型d?

又吹大左，點會唔睇大學transcipts

完全冇，考好dse就得

有用
通常啲公司會攞你中學成績表睇操行先評估係咪請你
你操行太差讀Ivy league都無用

你唔去考咪睇lo
去考更係睇dse成績
中學成績表wfc

梗係大影響喇
嘈少少就乜都做唔到
入到試場你點算呀

當你公開試考得差時咪有用，你公開試考得好就無咩所謂你明唔明呀，所以而家應該唔好再諗，破釜沈舟考好個試

一定關操行分事

吹水大會正式開始

中學3個大過咪一樣入u
面試個陣佢都有問點解咁多大過
我話一直以來都冇交功課
佢都有問點解，我話抄抄寫寫既功課好冇意思
跟住佢同我講上到U就唔洗抄寫
要思考。。。

最後收左

你問得呢個問題就知你無實力

冇考mock 係人生一大遺憾

你一生人就冇得拎mock成績打飛機

我自己係咁睇 今年情況同之前唔同 之前會睇操行同遲到記錄 我就覺得mock唔係點睇 我個陣mock全部唔合格 有啲老師會話mock 成績會比大學參考下叫唔叫你去interview .actually 我覺得唔關事😂😂但讀中學六年除左病都只係遲左一次 高中得2個缺點 但DSE 20分 有8大讀
但係今年個個都係屋企考mock 相信好多人都考得唔係太好 或者老師hea hea hea 改 我諗點大家都唔會點睇架啦 讀好個DSE 只要你操行ok 其實都冇咩嘢

好明顯啦唔好意思囉。

Spsp

當年我校內中化唔係C就D
出來AL中化拎A

你覺得大學會睇邊個丫

Who cares.

幾多科30分

黑警

我操行得B 三大唔收

你應該著眼Dse
中學成績表已成過去

係咪啫係成績方面會focus翻DSE
成績表主要睇操行？

識人讀中學嗰陣有九個優點，
有埋校長推薦，讀地區名校長期全班頭五，
點知DSE失手得廿分，結果入唔到八大
結果第二年retake報jupas，
咩ole,slp都冇交
多咗兩分就入返八大
其實中學測驗考試都係想你習慣公開試模式，
成績反而唔係最重要
樓主自己諗中學成績表影響有大

中學成績最緊要 DSE 零分都直入hku 神科

我屌
細個真係成日聽

乜撚野第日見工老細會睇你成績表

如點有份咁既垃圾工即刻唔撚In

如果中學畢業出黎做野可能會睇既

Dse佔30%
校內成績60%
最後10%係雜項
操行呀 課外活動咁樣

通常都係睇你hon and gpa 邊個得閒逐科睇你讀過乜

唔去考點入大學啊

考得差其實都冇用，大學淨係會睇dse

其實由始至終大學都唔會睇你校內成績

冇，
不過你當溫書啦
數學做多啲mock就有4架啦

你真係蠢唔係扮㗎喎

Sorry lol

唔係話去完中國比人隔離考唔到果班睇學校成績咩
利申 唔洗考跟得唔貼

考左幾多年?

收皮啦小學雞

無
不過正常你有做足功課（自己做）上堂有留心，都唔係好駛特別溫書，個成績都見得下人

會睇下有關既科傢嘛，你讀civil, in structure engine 佢都會睇下你structural 既科點先

有僱主睇大學transcript
但冇人睇中學

考唔到嗰班就出年啦，痴線呢啲嘢點可以用學校成績嘅咩

零

大學會根據中學校內成績screen人去面試

完全冇

報non jupas咪會影響到

最多冇interview姐 你夠分ge 就ok la

完全無影響

外國大學只要pass入學試就得

做狗係會睇操行
操行高過D唔收

唔通你dse 10a又會因為你中學而唔收你咩

睇你post你好似開淘寶店喎 讀完med去開淘寶店？

冇。嫌自己唔夠多大過

冇9用，肯定冇，真係有影響我有撚大學du
就算高過predict都唔會有問題
pre 1 dse 4
Pre 4 dse 5**
我咪一樣入u

個別例子係你唔夠分入八大，要sf/non-ju先可能有影響，但應該都係睇下，學店理你幾時交學費多過妳幾多分啦。

讀*
sor 用拼音

大陸狗

你鍾意點講就點講，只係用慣左，用左差唔多8年。

有咩問題 優秀嘅人梗係想搵多啲錢

支那狗就支那狗啦咁撚柒多嗲

算吧啦 吹都吹個合理少少既medic dental嗰啲連你點解遲到多都會問 又點可能中六mock都冇考6個月翻得一個月你係狀元榜眼?

冇影響
你出嚟做野如果係教書先可能會睇下

你in教育？我in三大完全唔睇任何文件 純吹水

用慣咗就可以justify用支拼?
只係代表你個支那種做咗8年支那人

咁我想問
對報毅進有咩影響

操行好重要

冇人會睇 我中學成績好好 但dse失手 最後都係做廢青

99.9%情況下無影響
除咗特別幾個學科 全部只睇dse
充其量interview會加多半分
外國大學唔知

認真答你，無用

操行無B唔收